有無巴絲想增肥

講下自己先
BMI長期徘徊13-15
最低試過13.1
唔係厭食亦都唔算胃口超細 正正常常咁
但係超級揀飲擇食
唔鍾意食肉 唔鍾意食甜野 最憎食朱古力

唔想肥得唔健康 所以以前增肥係高熱量食物+weight training
但發現自己肌耐力差到貼地
做完又會肌肉酸痛 搞到要停下做下咁
無乜起色

唔想食藥肥

歡迎討論

你個bmi低到咁

有
想食返肥啲練大隻，但點知食極都唔肥

假膠

仲低過我

13
巴打幾高幾重

我都想增減
不過愈食得多愈瘦咁

Btw 其實可以自己係屋企都操下肌肉
就算增唔到磅，個線條都好睇啲

屌你老母

絲
165 體重以前3X 而家42

屌係
最衰係自己由細到大都好鍾意食蔬果同飲齋啡
一食甜野就想嘔

有 但效果一般

痴線 3x
你係咪食 3啖就會飽果啲黎

腸胃吸收唔好 食乜都係廢
有無巴絲試過睇中醫調理

以前係 而家就食到一般人份量 再多少少
都係肥唔到

食菜唔會肥架喎
飯又唔食多，肉你又唔食，甜又唔食

好難肥

你直接去睇中醫調理啦仲問

我屌你老母死肥西真係戇撚鳩鳩無得食賓周
我唔該你認清一個事實就係 你條肥西有拖拍係奇蹟 無拖拍係正常既
你憑著80幾kg既身軀都有仔溝過你應該要知足、感恩
你比人飛根本係遲早既事 唔該認清事實
你ex當初可能係盲撚左又或者係悶悶地想食下肥膩野先試下你
所以唔撚好日撚日打埋d嬌情文 又share d港女語錄係度叫春啦
好撚嘔心真係 肥婆係度扮小女人扮嬌情 好撚核突
你d朋友比面你會like下 你d好姊妹驚你唔開心會安慰下你
但其實人地背後已經暗地笑鳩緊你肥西失戀狂叫春 係咪破唔到處所以覺得唔甘心呀
嘔撚心無d自知之明 死肥西

真係天時地利人和阿屌

好貴喎 一劑580 一個禮拜份量
無用架話寧願用啲錢做其他野好過

輕過你但矮過你 成日都俾屋企人叫增肥
但我好鍾意食甜野同肉都唔肥 不過我怕增完肥變又矮又肥

180先90幾磅
自問食野唔算少 一蘭都加麵底
但就係肥唔到

試一劑都好呀
可以一劑已經開始有效果呢

所以先要搭weight training
諗到啲線條都扯扯地

係咪吸收唔到阿
巴打生活作息如何

咁你又唔食野又唔運動
平時坐係屋企有咩好做

btw 我今日全日都剩係食左個 m記 lunch
飲左 3杯啡，手沖
一陣先出去食晚餐
應該今日都增肥無望架啦

中醫喎 起碼都個零月啦
580*4=2320

你咁瘦再加埋啲線條
再曬返黑少少
咪成個黑洲跑手咁

連我自己都睇死自己無咁既堅持
同埋更加想做係增高
利申 食緊野

不過好少見甜野都唔鍾意食既女仔

跳下鄭多燕 打下機咁
平時返屋企都行樓梯 除非真係太攰
十幾層咁

2千幾蚊好貴
但如果可以換到健康都唔錯呀

算數啦你無得高架啦

你唔係熱量不足而瘦 , 係澱粉不足 , 食多啲粉麵飯 , 或者直接買啲碳水粉沖黎飲 , 至於做負重運動增磅 , 女仔係效果唔大, 不過都好過唔做 , 因為負重運動可以增加吸收碳水個效率

講到中醫 都俾朋友叫過去睇 不過怕麻煩同貴
同埋自己個胃唔太好成日病 應該都關事

好sporty wo

屌
不過我都接受左自己無米六的事實了 其實無乜

十幾層都行樓梯
其實都好勁

睇黎你都係飲食方面下手啦

要咁高做乜鬼呀
諗下點向橫發展啦

你如果真係不幸高左
仲瘦啲添呀

我bmi 15.8 40kg 159cm
我食勁多嘢 但吸收唔到
打邊爐可以食四個烏冬

1點瞓6點起身
習慣左改唔到

所以對於自己身形一直都唔知想點咁
Btw想操線條又無做開運動應該由邊到起手

4個烏冬
你媽係咪平時要煮好多飯俾你食

其實我都係食極唔肥
係咪要齊齊睇中醫

想操咩位置先

其實動作就好易教你都好易可以搵到
最重要係恆心

點分
多謝巴打 我平時真係食餸多過食飯
睇下碳水粉幾錢先

同問直接食多啲飯有無用
我平時都食好多飯
都唔肥

平時喺屋企碗飯會堆到好高
我都想試下睇中醫
成日比人問我點解咁瘦我都唔知點答

訓得咁少你夠架啦

BMI 13

死啦
4個烏冬我自己都唔知食唔食到
不過近年唔會食到自己好飽
8成就算
返工能量消耗又大

有冇高手指點 女仔可以點增肥
食好多 全身都瘦 除左塊臉
Keep住黎完m睇中醫調理
唯一係少做運動 成日都冇時間

其實 13係咪得返條骨

Btw 163-164高 體重大約42-43呢個位

188
70
手幼
求肥婆指導

過左發育期增高真係機會渺茫
其實都係一日抽半個鐘出黎 唔洗好似操肌咁chur盡

個肝爆未

利申4點瞓7點起身

肚呀腰呀呢d位 想有返d線條美

如果巴打真係去行下就會發現
十幾層真係眨下眼既事

有個app叫six pack
佢會幫你set啲workouts練腰間啲肌肉
仲幫手計時同報數
懶人之選

採陰補陽

最簡單既咪 sit up
之後可以練多少少側腹呀，後背呀

不過都係做左最簡單既 sit up 先啦

本身我就唔想推薦人食飯 , 不過飯在澱粉方面係最易吸收 , 我以前都係排骨 , 不過我係男仔, 比女仔增肌簡單好多 , 澱粉要 keep 住運動先吸引得好 , 759有隻碳水 energy bar , 好平 , 你每次運動完都食一條 , 不過係咁低 bmi , 負重運動最好唔好超過 30分鐘 , 否則會仲瘦
你可以參考一下呢個 post

之前有玩過類似
我係玩掌上壓
跟住佢操就可以做到連續100下掌上壓

完全左 6~70%之後懶無做了

多謝巴打等我一陣睇下先

咁運動方面負重同帶氧要點分配
定直情帶氧都唔做
多謝巴打 我會set一set個增肥plan

過低 bmi 絕對不要做帶氧

順手 set 埋俾我

收到
整合
1 負重<30mins
2 運動後energy bar
3 日常飲食多澱粉
4 唔好做帶氧

要做一做research
我過幾日搞掂擺上黎

759 碳水 energy bar , 橙色最好食 , 提子味偏酸 , 黃色香蕉味最難食, 太甜

原來係佢
佢隻堅果味我會當早餐咁食
好似5蚊條 好抵玩

太長唔quote 唔該晒巴絲們解答 學到野
不過應該要等到sem break先有時間實行

由飲食做起先啦 最簡單

有 pack 裝 6包一盒 , 會員價 $16.x 一盒 , 好抵食

162 44
冇你咁嚴重 但我都想增肥
成日被人笑營養不良

懶鬼！
你每日訓之前做 30下 sit up 都得啦
1分鐘姐

好少食呢啲野
不過都可以一試

入貨先

因為dl左個app睇落好似好耗時咁 我今晚試下

平胸又點
哩個都係我想增肥既原因之一

而家係多肉少菜少生果少飯 晚餐半碗到 而家好似仲驟減緊

成日俾人話又高又瘦 仲要無曲線 成碌柱咁

你直頭要啦你平胸

其實一般黎講
5分鐘就夠
包埋休息時間

少肉多菜多生果多飯 唔好食咁油 難消化

你可以 search "摺腹" 同 "提腿" 兩個動作 , 效果比傳統瞓地 situp 好同埋無咁易拉傷

但你係太多菜然後乜都唔食

180 52
唔做運動
食飯多過食肉
食極都唔肥

Crunch仲攰過sit up真心
做7分鐘同去跑40分鐘個感覺差唔多

瘦底食油會肚痾唔吸收 , 肥婆好羨慕

屌俾你睇穿左
我連打邊爐都淨係淥菜

啲肉見到骨

肥婆就係一舊油 2隻油撞埋一齊直頭回歸本源啦

要返學

如果有做運動就一定要食肉 , 否則越運動越瘦

返學校繼續瞓

我bmi都係得17之前仲瘦
同樓主一樣腸胃唔好
我諗最好係做運動，食飯食肉
咁樣可以迫到個身體吸收

可以玩埋 plank

魚 豬 牛 雞 巴打prefer邊樣
之前屋企人操肌嗰時食左個幾月白烚雞胸同雞柳

估到你啦

60秒就唔得啦 好渣

瘦人增肥一定要做運動 唔係食幾多都沒用 同埋唔好夜訓

以前bmi 15買最細腰圍條褲都仲可以攝隻手落去 而家上返19.x 叫正常返少少咁

嗰陣鮮甜真係欲罷不能 想像唔到有人會憎蔬果

香港地最難就係擠啲時間出黎做運動
好彩唔係減肥渣
增肥就話抽半個鐘啫 減肥就幾個鐘架啦

過來人，以前都以為好難肥到，但其實改下作息，飲食習慣就得，3餐準時啲，太夜食晚飯既話5點左右要食tea，keep住咁做一排頭頭你會覺得有啲消化困難咁，但同時你已經開始上磅了

利申仲上緊磅

173 51kg bmi17
覺得自己就快死

各位巴絲講得啱
真係要做下運動先易增磅同健康
做左運動,胃口同吸收都好啲
利申:BMI17,仍需努力...

係喎 多謝巴打提醒
差啲唔記得最重要既作息飲食定時

我地一齊努力

真理

好努力增架啦
每日都食3,4餐再+零食+甜品
又少做運動

我覺得零食要戒 好易就食到唔想食正餐
屋企長期有一箱紫菜 試過一日就啪晒:

渣ga

食零食冇用
扒多啖飯咬多舊肉仲實際
3,4餐唔夠要加
最理想係兩個鐘食一次嘢

邊有時間食咁多餐 唔洗做咩

同我一樣鐘意食紫菜

發覺自己同理想健康生活真係完全相反晒
運動都係其次 最難作息定時 想戒夜訓好耐

之前同人鬥好似頂到9分鐘

我岩岩先食完甜品

宜家去訓啦你

樓主咁似我
但我好鍾意食肉食甜野食零食 仲成日好快肚餓要食野
但食極唔肥
不過睇咗好多post 覺得係因為冇做運動
我諗住試下做運動之後睇下增唔增到肥
齊加油

屋企夜食飯 岩岩先食完 訓唔到

你幾重呀
會唔會好似樓主咁 bmi 13先

你知唔知啲相撲手都係食完野即刻訓

個胃會消化唔好 唔舒服